（要人）元朗廣場外面撐警大電視

頭先打俾食環投訴，被佢地拋波拋到暈，根本唔打算做野。
有冇手足幫下佢地手宣傳下

去過去，大大聲叫支持成立獨立委員會

叫左一陣，得我一個人嗌，啲後生既靜係得個望字。
班廢老直頭唔理我，得一個人冇殺傷力。

咁直接遮住部電視啦

曉幫手嘅都去哂煲底

岩岩經過， 收左檔了